我知你有上校園台，驚吿你唔好再騷擾我同我屋企人

Po M_n Har, Hanna
之前你問中大升學啲嘢
我當上網識個朋友幫下你手
唔代表我對你有咩意思
我由俾whatsapp你第一日就話咗俾你知我結咗婚
你點解仲要中個頭埋黎
家吓仲要日日打我屋企電話同我老婆講粗囗
大家好好醜醜一場相識
再咁落去我哋以後朋友都冇得做

有圖佢唔敢搞你

普通網友會知你屋企電話？
件事唔簡單，大家小心炒車

差咁d野

佢都有我
唔想玩到咁盡

借碌鳩比樓主用

巴打肯定好靚仔

佢上過來一次
打俾自己手機

唔想惹爛桃花

屌你老母
我連你同大陸妹啲閃卡都有
想我send俾你老婆睇？

大家攬抄囉
就算我離婚我都唔會同你隻臭雞一齊
咪撚咁天真啦
大家成年人玩一晚以為會同你過世？

Tg: hannaaaaapopo

我開支鳩屎洒就帶到佢上維記

你記錯咗...
你開支鳩屎酒帶咗我老死email去維記
你個靚仔fd帶咗我返佢跑馬地屋企😂

屌你點派飯盒俾你啊

即係有屌過啦

底線泥.

男歡女愛嘅嘢你隻青頭仔識閪咩
靜啦

當連登FB?
圖都冇張冇誠意

你到仙遊嗰日都未有得結婚咪仲痴線

龜爸烏媽又何嘗唔係呢

龜

支持龜sir

上黎扑野？

你啲家常菜唔啱我囗味
不了多謝

你又知嗰邊啲伙食嘅？

做乜鳩

OOh... 曾同遇上
今孤身走遠方 誰願這樣
OOh... 昂然踏上
雖分開走遠方 明晨能共創

你自己tg俾我.

條友假膠來

四寶係絲打黎

咪唱啦.好多on9認得我借d2拎我tg

Is.

懷疑烏蛇係某強國網路監控部門
我都係收嗲了

布丁狗死𨶙咗去邊？

今年四碎tg: katrina_lau441999

假肥你走返去追撃羅男男算啦

大6未出糧俾三毛
未收到錢唔出post

介紹比我，我幫你搞掂佢

樓主假膠，但真心g持樓主